莫雷拉應該判顛覆國家政權罪。。。

漢奸
走狗
賣國賊

錢已袋 理撚得你

迷日既不得好死

又真係騎得好出色

你係共犯

有成45蚊 派錢=.=

同公安REPORT左你